電器牌子 - 星牌 Gastar係來自邊個國家?

因為上網都搵唔倒資料
想搵雙頭電陶爐 不過真係好少牌子選擇
想問問有無人用過星牌?

陀地黎
不過都應該係made in China

謝謝師兄